

→ (get_hypot 4 3)

вычисляется 4×4

вычисляется 3×3

→ вызывается get_hypot с аргументами 4 и 3

создаётся переменная k1 со значением 4

создаётся переменная k2 со значением 3

→ (sqrt (+ (* k1 k1) (* k2 k2)))

→ (+ (* k1 k1) (* k2 k2))

→ (* k1 k1)

вычисляется $k1 \times k1$

вычисляется $k1 \times k1$

→ применяется * к аргументам 4 и 4

→ возвращается 16

→ (* k2 k2)

вычисляется $k2 \times k2$

вычисляется $k2 \times k2$

→ применяется * к аргументам 3 и 3

→ возвращается 9

→ применяется + к аргументам 16 и 9

→ возвращается 25

→ применяется sqrt к аргументу 25

→ возвращается 5

→ возвращается 5